[全港同樂日] 最新黨鐵MAP

一路睇銅鑼灣遊行 我明白咗d野

最新 油麻地!

push

可以玩bingo

mk都封左啦

無鐵無商場 唔好再轉場

街坊接仔走 無路走

戒鹽

pish

全部停晒佢啦

1529 尖東 關

頭先 旺角同尖東都封左

油尖旺收晒

樂富站

樂富站現已關閉
source: MTR APP

紅綠綫轉車站收曬皮 不如全部收曬皮佢算啦

好似玩bingo咁

荃灣綫列車服務暫停!

香港大學站

沙田圍站

執撚咗佢啦

差九東同港東 停埋佢全線XXX

將軍澳表示無人理

執柒咗佢

等下啦 一陣6點全封 (有人消息人士放風)

唔係最新版本

中環站到閂L門

i love popo

關晒d站算啦

到第一城站

元朗及第一城站

港島條黃色蟲仔

博覽館未執走呀

但MTR冇公布

西鐵元朗站和連接元朗西鐵站的yoho商場已關閉

西鐵兆康站已關閉

到石門站

元朗站已關閉

成條南港島架空咗

石門! 就嚟6點 唔係係唔係真係全綫停?

最新!

• 大圍站現已關閉，列車不停有關車站
• 馬鞍山綫及荃灣綫列車服務暫停